dinner

辣殺

點解成日都係食啲野

唔係正正常常。。。

咁熱食少d sushi

有where唔正常

good

幾好

屌你又食好野